再一次評核自己

冇家庭死窮撚
英文差到仆街
有大專以上學歴
高過165
連登中上
可以傾計朋友數目為零
dead air之王
唔返工唔返學就冇野做
懶 唔想返工又唔想讀書
長處除左maths好少少之外幾乎係冇
興趣都冇 日日係屋企打機玩小遊戲睇youtube
成日上連登
小氣 自我中心
讀書小廢 學習能力差
面對人 個腦即刻空白 社交恐懼
成日逃避 唔肯面對現實
其實冇人識我 冇人會理我
好肚餓 好肥 又唔做運動

識得多啦A夢

樓主番緊咩工？

搬野 傳單 炒散 sale 廚房 補習 之類都返過下

我同你既情況差不多一樣 分別在就大學畢業，迷惘中。現實又無咩傾訴對象，朋友都無呀

只少你讀到大學
已經係人中之龍

想改變 但又無能為力
自己只是普通的一個垃圾而已

但我一樣好渾渾噩噩，完全係生存多過生活

樓豬做到搬嘢

應該幾大隻

評核完既下一步係打算點？

繼續頹廢 放棄人生

做左1日

有冇啲咩係好架

已經盡量喺度諗但係都諗唔到

幾歲？屋企有冇經濟負擔？

屋企有經濟負擔 但係屋企自己食曬佢 唔洗我唸

ching幾多歲？

18

但你係大專grad佐啦？

讀緊 yr1

巴打你迷惘既位係邊？
搵工？其他人生計劃？

覺得你對自己評價都好負面啵

有冇話係以前發生佐咩事，所以有咁既影響？
又或者係幾時開始係咁樣諗自己？

暖男但咸濕

0/10

負分

自己就係垃圾 做咩都唔掂
死左去算仲好

真 根本負分 咁既人生

首先擔心緊搵工方面，又怕搵到既工就會做一世，無前途，又要養家庭又盛，好唔想畢業出黎面對社會

直頭唔想做人

勁 大隻

幾時開始有呢種諗法架？

如果唔介意，而你又想搵人傾下既話，可以tg傾下喎！

依加讀緊咩科？ 介唔介意講下架？

會計

我真係唔知自己做咩
點解冇人中意我
點解自己咁冇用 咩都做唔撚到
日日自己食飯冇朋友
假期都係自己一個係屋企
正常社交都做唔撚到
同人相處又完全唔得 搞到自己好撚黑人憎 唉

除左肥，小氣同自我中心之外，其他野我中曬

全中
仲有就係自欺欺人
冇耐性三分鐘熱度
過份依賴
疑心重
唔知足
養唔熟
口沒遮攔
冇遠見只顧眼前利益從來唔會照顧別人感受

諗到再數

有幾肥

除左口沒遮蔽之外都中

望落去會話肥仔既情度

我曾經似你咁
今年的起心肝減肥
成個人唔同晒

身形上既改變 唔等於心態上既改變

你啱
btw我想肥都冇得肥，由細到大個個都話我瘦

你試咗先啦屌

根本唔關身形同樣事
你性格正常一樣可以識好多朋友

你話係咪係

以為係自己開既post

我就係垃圾 改變都改變唔到

好似自己打出黎一樣

唉 想死